做咗4年幾名店 全職&兼職 你問我答

之前幾年係太古廣場做一間法國一線牌
做咗三年PT 一年FT
讀完垃圾Top up無耐等緊成績
啱啱入咗另一個都係一線嘅做緊FT
Total做過4個牌

LV

法官大人我無野問

人工如何？target難唔難跑？

我都想 好似有10日例假 加埋紅假爽死

靚女絲打

其實好睇唔同牌子
唔同牌子嘅commission scheme都好唔同
當然最緊要就係自己跑成點
又係每一個地方嘅target都唔同
整體來講一定無幾年前咁好搵
有啲牌子就整個天文數字等你好難hit
多數都正正常常 不過都係睇彩數

講左等於無講

咁應該點呀 影張糧單上嚟

可以帶我入行?

利申搵緊兼職

少年

兼職可以介紹比你呀

tg

Sell屎 有朋友又係名店做sale屎2/3皮，但後尾發現做唔到老，考左個degree 做緊finance

我早排del咗tg未裝返

好多人都係話做唔到老 但其實如果有機會上寫字樓都ok
我得個垃圾Top up傍身

Ysl?

PT 幾錢個鐘
有咩條件

多數$50-$60
無咩條件 正正常常已ok
多數都係鍾意請啲時間free啲嘅

我唔係 但同group

而家仲係pp?
我都係喎 係L1

人工AVG計有冇30K?

面試係咪好撚麻煩加英文

同group 得返一間法國牌子叫一線
呢個group 另一個大牌真心仆街，公司搵錢多過上年，但搵野黎減人工

而家無做喇 之前係三樓